2315

今日執野搵到一本簿
入面夾住2張黑色嘅卡
一張係你2018年寫比我嘅生日卡
另一張係我2018年寫比你嘅生日卡
但我唔記得自己有冇送出去
如果有 你應該會釘咗喺pinboard
你寫比我嘅每一個字都帶比我好多回憶
我記性好差
但係第一個關於我地嘅好夢我記得好清楚
個夢美好到我醒咗之後攬住你喊
唔太知道當時點解喊
但而家諗起已經變咗一個好悲傷嘅夢
當時嘅我地都好懵懂 生活過得好平淡但好開心
而家嘅我地變咗好多 唔知你過成點
但係我已經忘記咗點樣笑 寧願封閉自己都唔想再行出嚟
我好掛住你 好掛住我地曾經簡單而直接嘅愛情
但我希望你唔好再記得我 因為我想你以後過得幸福快樂
呢段回憶留比我一個人去記住就夠 我想你過得好
你好怕表達自己
所以我從來唔係透過你嘅說話去了解你
當我望返轉頭先發現你係咁完美
所以希望我地唔會再相遇 希望時間令你淡忘呢段記憶
係我唔夠好 付出得唔夠多 對你嘅愛回應得唔夠
呢啲內疚交比我一個人去面對就好
你放心走啦 你個世界會變得更大 眼界更闊
到時嘅你一定更加耀眼
你唔再需要我 我亦唔再需要自己
多謝你一次又一次將我喺低谷拉返嚟
你真係一個好好嘅男朋友 係我唔夠好
對唔住 我終於明白嗰種只可以不停講對唔住嘅心情
真係好對唔住 希望我地唔好再見
因為無論再相遇幾多次
我都一樣會覺得你照亮咗我成個心

想念是沒有盡頭的

改咗個名放過自己啦

就算改名我都知自己係自欺欺人
嗰份感情真係藕斷絲連

點解絲打要放棄呀

佢已經有新女朋友
本身我淡忘咗一排 用其他野分散咗注意力
但有一晚佢打咗比我 雖然只係飲醉酒亂講咗一大堆野
但係可以聽到佢把聲我已經覺得滿足
就係因為呢個突如其來嘅電話我又跌返入個坑
真係好冇用

我都好掛住佢
好內疚 好遺憾
當佢挽留我嘅時候我唔理佢 到我諗清楚嘅時候已經太遲

有女朋友都打比你
講咗咩呀

我以為係C打你放棄
好明你呀
明明人地已經Move on左有新關係
自己都好努力開始move on緊
但係有時就係一個佢出現既夢
一樣有回憶既物件
就將之前做過既努力全部推倒
覺得自己真係好廢
不過真係要放過自己
唔係下一段就入唔到黎

我地係咪太犯賤 對方喺度嘅時候冇好好珍惜
走咗先嚟後悔同內疚
佢每一次走都唔會同我好好道別
每次都係突然就走咗
我甚至唔知2019聖誕節會係最後一次見到佢
心好痛

佢話自己飲醉酒但唔係因為飲醉先打
而係考慮咗好耐先打比我
不停講好掛住我
佢同新女一齊之後已經block曬我ig/電話號碼
所以嗰晚佢打嚟我睇唔到佢caller id
佢話唔想我再打比佢
只係想有時間就由佢打比我
雖然聽落好似好sad 當時嘅我覺得開心
後尾先覺得
既然人地都唔想我打比佢 又何必keep住聯絡
人地條女知道可能會有hard feeling
嗰次係我最後一次聽佢把聲

我好怕會拖累下一個人
所以就算有人追都唔敢比錯signal人
因為而家嘅自己真係拍唔到拖
可能係唔信愛情/仲沉緊喺上一段回憶
佢係我初戀 所以真係好難忘記

男人係分咗手先會掛住架啦

佢話唔想我再打比佢
只係想有時間就由佢打比我

呢兩句會唔會仆街咗少少
忘記條撚樣啦 唔好比自己唔開心啦

一樣嘅絲打
雖然我唔係聖誕最後一次見佢 但嗰次見面應該係我最後應承佢一齊翻嘅機會
而家每次黎m前幾日都會好辛苦 諗翻起之前好多野 不停喊 好憎自己

多謝巴打咁夜唔訓聽我鳩up
而家我仲住緊喺之前同居嘅屋企
所以真係好難忘記到
好快就搬屋
希望新環境可以療傷

唔知你最近過得點呢

dum咗張爛鬼卡佢 改個靚名 叫連仔del咗個po佢
咁就真係療傷啦快啲move on快啲搵到個想你打比佢嘅

所以我討厭咗大時大節
一街情侶眼都怨
仲會諗起過咗一個人生最差嘅聖誕節
以前一喊就收唔到聲 所以我會忍住唔比自己喊出聲
慢慢變成自己一個人靜靜地流馬尿

你嘅佢一定會過得好好
所以你都要過得好

其實好多時都無咩嘢
不過總係有一兩個moment會諗返起

希望下一個人中意我打比佢
唔會亂咁走咗去
就算走都有交帶啲
唔好留低一個空蕩蕩嘅屋企比我

我都係 半夜喊到枕頭都濕曬
絲打真係可以完全放低祝福佢？
我自問真係做唔到
成日幻想之後仲會一齊翻

你都要識幫自己諗啲啦
人地咁對你仲打咁多嘢開po話掛住人地

想完全忘記除咗老人癡呆之外
應該冇可能
希望你就會諗返起當初嘅回憶
個心都唔再痛
而係有種釋懷嘅感覺

祝你都幸福快樂

重中意對方點解分手